6舊腹肌毒男求溝女攻略

今年20啦，仲未試過囡囡拍拖。之前讀band 3學校，入邊有好多恥笑我勤力讀書既mk妹同mk仔，之後中學班囡囡知道我考左入科大，就即刻搵我傾計，又想約我出街，最後都係見一個block一個。

入左科大之後，之前又唔係好識同人交流，O' Camp班人又唔熟，最後見冇野做就走去做gym，諗住練一身肌肉會食好多女，結果 不過依家識得既都係gym房既仔仔，有時都會有囡囡做gym，但佢地同我傾完兩句就走左 依家我係港隊既健美隊，囡囡唔係話要安全感既咩？點解我仲係冇女架？

跟住我又膽粗粗去試下去in學生會入邊仲裁會既法官，結果成績唔錯，依家仲做埋首席正義添！本身滿心歡喜去食上莊妹，結果個個當我係水魚，問完我會章既問題就卜左我Whatsapp/wechat。明明我咁有料，點解都係溝唔到女架？公平咩？

有冇人可以教下我溝女？

利申 本正義略懂法律，擔任仲裁會周不時用下會章撚下對我有異見既同學，有時覺得幹事會＋評議會＋編委班人好廢，好想del曬佢地班人

升中四了

早啲訓啦

性格樣身材高度問題

真定假
btw 乜撚野仲裁會既法官，hku有成個law fac 都未聽過學生會有仲裁會

略懂法律 唔好同我講剩係識對住本會章既定義就叫識法律

讀好d書做ibanker 邊個會睇你唔起，而加係UST人人都係三大學生 你又唔係gbus 根本冇人會give a fuck

又係啲冒充其他人出嘅post 。

支持學生會財政秘書李世雄冒充其他人出嘅post

CW

支持學生會財政秘書李世雄冒充其他人出嘅post

CW上